大家可以點樣幫手區選？

依家距離區選可能仲有一排，但係我都想大家諗下有咩方法可以幫到自己區既民主派候選人。

我係度諗，既然今次反送中運動可以召集到咁多人出黎，我地可唔可以去返自己嗰區幫手呢？

踢走建制派
奪回區議會